[TREASURE MAKER] TREASURE討論區 (75) 俾全世界知道YG孩子都可以喺MAMA舞台發光發亮

FIND YOUR TREASURE!

TREASURE （韓語：트레저），是韓國YG娛樂於2020年推出的12人男子音樂組合，於2020年8月7日出道，成員包括崔玹碩、朴志焄、YOSHI、金俊奎、MASHIHO、尹材赫、ASAHI、方藝潭、金道榮、HARUTO、朴炡禹、蘇庭煥，12名成員均由選秀節目《YG寶石盒》選出。官方粉絲名稱為 TREASURE MAKER。

官方IG帳號:
官方TREASURE STUDIO IG帳號:
官方Twitter帳號:
官方TREASURE MAKER Twitter帳號:
官方YouTube帳號:

音樂作品

《THE FIRST STEP》SERIES

1第一張單曲專輯作品《THE FIRST STEP: CHAPTER ONE》

發行日期：2020年8月7日
發行：
1. BOY TITLE

2. 들어와 COME TO ME

同名實體專輯
TREASURE - 1st SINGLE ALBUM ‘THE FIRST STEP: CHAPTER ONE’ (BLACK & WHITE VER.)

實體專輯發行日期：2020年8月13日
收錄：
1. BOY
2. 들어와 COME TO ME
+ BOY Inst.
+ 들어와 COME TO ME Inst.

*************************************************************

2第二張單曲專輯作品《THE FIRST STEP: CHAPTER TWO》

發行日期：2020年9月18日
發行：
1. 사랑해 I LOVE YOU TITLE

2. B.L.T. BLING LIKE THIS

同名實體專輯
TREASURE - 2nd SINGLE ALBUM ‘THE FIRST STEP: CHAPTER TWO’ (BLACK & WHITE VER.)

實體專輯發行日期：2020年9月22日
收錄：
1. 사랑해 I LOVE YOU
2. B.L.T. BLING LIKE THIS
+ 사랑해 I LOVE YOU Inst.
+ B.L.T. BLING LIKE THIS Inst.

*************************************************************

3第三張單曲專輯作品《THE FIRST STEP: CHAPTER THREE》

發行日期：2020年11月6日
發行：
1. 음 MMM TITLE

2. 오렌지 ORANGE

同名實體專輯
TREASURE - 3rd SINGLE ALBUM ‘THE FIRST STEP: CHAPTER THREE’ (BLACK & WHITE VER.)

實體專輯發行日期：2020年11月13日
收錄：
1. 음 MMM
2. 오렌지 ORANGE
+ 음 MMM Inst.
+ 오렌지 ORANGE Inst.

*************************************************************

成員個人/參與/分隊音樂作品（官方發佈）
HYUN SUK Featuring 歌曲

LeeHi 《24℃》 EP Track No.4
發行日期：2019年5月30日

LeeHi ft. CHOI HYUN SUK of TREASURE - '한두번 (1, 2)'

*************************************************************

YEDAM Solo 歌曲

《왜요 (WAYO)》DIGITAL SINGLE
發行日期：2020年6月5日

BANG YE DAM of TREASURE - '왜요 (WAYO)' M/V

*************************************************************

成員介紹
CHOI HYUN SUK / 최현석

本名：崔玹碩／최현석
英文名: Danny
生日：1999.04.21
星座：金牛座
血型：A
國籍：韓國
出生地：首爾特別市江南區
擔當：LEADER、RAP
綽號：奶崔、大哥、崔崔
代表Emoji：🐷
TR12代表角色：CHILLI

JIHOON / 지훈

本名：朴志焄／박지훈
英文名: Jun
生日：2000.03.14
星座：雙魚座
血型：B
國籍：韓國
出生地：釜山廣域市南區
擔當：LEADER、DANCE、VOCAL
綽號：二哥、熊貓
代表Emoji：🐼
TR12代表角色：ROMY

YOSHI / 요시

本名：金本芳典／카네모토 요시노리 / かねもと よしのり / Kanemoto Yoshinori
英文名: Jaden
生日：2000.05.15
星座：金牛座
血型：A
國籍：日本
出生地：兵庫縣神戶市
擔當：RAP
綽號：有事、王子、Dark Horse
代表Emoji：🐯
TR12代表角色：YOCHI

JUNKYU / 준규

本名：金俊奎／김준규
英文名: David (有時喺Simon)
生日：2000.09.09
星座：處女座
血型：O
國籍：韓國
出生地：忠清北道忠州市
擔當：VOCAL
綽號：樹熊、傻奎、金毛奎、天使奎
代表Emoji：🐨
TR12代表角色：BONBON

MASHIHO / 마시호

本名：高田真史帆／타카다 마시호 / たかた ましほ / Takada Mashiho
英文名: Mama (?)
生日：2001.03.25
星座：牡羊座
血型：AB
國籍：日本
出生地：三重縣鈴鹿巿
擔當：DANCE、VOCAL
綽號：高甜、Mama、真真
代表Emoji：🐹
TR12代表角色：MATETSU

YOON JAE HYUK / 윤재혁

本名：尹材赫／윤재혁
英文名: Kevin
生日：2001.07.23
星座：獅子座
血型：O
國籍：韓國
出生地：京畿道龍仁市
擔當：VOCAL
綽號：尹少
代表Emoji：🦁
TR12代表角色：LAWOO

ASAHI / 아사히

本名：濱田朝光／하마다 아사히／はまだ あさひ／Hamada Asahi
英文名: Arthur
生日：2001.08.20
星座：獅子座
血型：AB
國籍：日本
出生地：大阪府大阪市
擔當：VOCAL
綽號：阿鯊、HiKun
代表Emoji：🤖
TR12代表角色：HIKUN

BANG YE DAM / 방예담

本名：方藝潭／방예담
英文名: Kyle
生日：2002.05.07
星座：金牛座
血型：A
國籍：韓國
出生地：首爾特別市麻浦區
擔當：VOCAL
綽號：小房子、GodYedam、Rockstar
代表Emoji：🦊
TR12代表角色：YE-DEE

DOYOUNG / 도영

本名：金道榮／김도영
英文名: Sam
生日：2003.12.04
星座：射手座
血型：B
國籍：韓國
出生地：首爾特別市江南區
擔當：DANCE
綽號：Dobby、Kim Dobby、魔鬼榮
代表Emoji：🐰
TR12代表角色：SOM

HARUTO / 하루토

本名：渡邊溫斗／와타나베 하루토／わたなべ はると／Watanabe Haruto
英文名: Travis
生日：2004.04.05
星座：牡羊座
血型：B
國籍：日本
出生地：福岡縣福岡市
擔當：RAP
綽號：MK溫斗、低配版GD
代表Emoji：🦙
TR12代表角色：RURU

PARK JEONG WOO / 박정우

本名：朴炡禹／박정우
英文名: Justin
生日：2004.09.28
星座：天秤座
血型：O
國籍：韓國
出生地：全羅北道益山市
擔當：VOCAL
綽號：蒸魚
代表Emoji：🐺
TR12代表角色：WOOPY

SO JUNG HWAN / 소정환

本名：蘇庭煥／소정환
英文名: John
生日：2005.02.18
星座：水瓶座
血型：B
國籍：韓國
出生地：全羅北道益山市
擔當：忙內、DANCE
綽號：SUPER KING COW BABY、牛b、牛仔
代表Emoji：🐮
TR12代表角色：PODONG

獲獎項目
ASIA ARTIST AWARDS(AAA) 2020

頒發日期: 2020年11月28日
1. TREASURE - ROOKIE OF THE YEAR 🌟

2020 Mnet Asia Music Awards

頒發日期: 2020年12月6日
1. TREASURE - Best New Male Artist 🌟

相關音源節目現場/錄影表演
第一張單曲專輯作品

200809 TREASURE – ‘BOY’ SBS Inkigayo

200815 트레저 -보이 (TREASURE- BOY) Show Music Core

200816 TREASURE – ‘BOY’ SBS Inkigayo

200822 트레저 -보이 (TREASURE- BOY) Show Music Core

200823 TREASURE – ‘BOY’ SBS Inkigayo

第二張單曲專輯作品

200919 트레저 -사랑해 (TREASURE -I LOVE YOU) Show Music Core

200920 TREASURE –‘사랑해 (I LOVE YOU)’ SBS Inkigayo

200926 트레저 - 사랑해 (TREASURE -I LOVE YOU) Show Music Core

200927 TREASURE –‘사랑해 (I LOVE YOU)’ SBS Inkigayo

201010 트레저 - 사랑해 (TREASURE -I LOVE YOU) Show Music Core

201011 TREASURE –‘사랑해 (I LOVE YOU)’ SBS Inkigayo

第三張單曲專輯作品

201108 TREASURE - ‘음 (MMM)’ SBS Inkigayo

201114 트레저 - 음 (TREASURE -Mmm) Show Music Core

201115 TREASURE - ‘음 (MMM)’ SBS Inkigayo

201121 트레저 - 음 (TREASURE -Mmm) Show Music Core

201122 TREASURE - ‘음 (MMM)’ SBS Inkigayo

201128 트레저 - 음 (TREASURE -Mmm) Show Music Core

201129 TREASURE - ‘음 (MMM)’ SBS Inkigayo

2020年大型音樂節目/頒獎典禮表演

TREASURE: ASIA ARTIST AWARDS (AAA)BEST MALE ROOKIE SPEECH & FULL PERFORMANCE (BOY & MMM)

YouTube限定表演舞台

TREASURE | MUPLY - KNOCK KNOCK KNOCK - 'BOY' & 'COME TO ME' & 'GOING CRAZY'

TREASURE | 1theK - GAP CRUSH - 'BOY'

TREASURE | MUPLY - 'COME TO ME' MUPLY ver. '

YG 데뷔그룹을 만난 아이가 하는 질문 (Feat. TREASURE) | ODG

200925 Tokopedia x Treasure : I Love You #TOKOPEDIAWIB TV SHOW

200925 Tokopedia x Treasure : BOY #TOKOPEDIAWIB TV SHOW

트레저 (TREASURE) |네이버 NOW.- 사랑해 (I LOVE YOU) [XR라이브]

Special Performance現場/錄影

TREASURE - 미쳐가네(Going Crazy)

TREASURE - 미쳐가네(Going Crazy) emoji ver.

TREASURE - ‘BOY’ SPECIAL PERFORMANCE VIDEO

TREASURE - ‘사랑해 (I LOVE YOU)’ SPECIAL PERFORMANCE VIDEO

TREASURE - ‘음 (MMM)’ DANCE PERFORMANCE VIDEO (SPACE SET ver.)

TREASURE - ‘음 (MMM)’ DANCE PERFORMANCE VIDEO (HALLOWEEN ver.)

相關Cover表演
TREASURE: JIHOON x JUNKYU x MASHIHO x BANG YE DAM x PARK JEONG WOO - '왜요 (WAYO)' LIVE VIDEO

TREASURE : BANG YE DAM - HONESTY (Pink Sweat$ Cover.)

TREASURE : PARK JEONG WOO - SUPERSTAR (Ruben Studdard Cover.)

TREASURE : JUNKYU - Latch (Disclosure x Sam Smith Cover.)

TREASURE: PARK JEONG WOO x HARUTO - Stack It Up (Liam Payne x A Boogie Wit Da Hoodie Cover.)

TREASURE : Dance Performance Video (A$AP Rocky - Wild For The Night)

TREASURE : JIHOON x DOYOUNG x SO JUNG HWAN Dance Performance Video (God's Plan - Drake)

TREASURE : CHOI HYUN SUK x DOYOUNG Dance Performance Video (Babushka Boi - A$AP Rocky)

TREASURE : CHOI HYUN SUK x MASHIHO x YOON JAE HYUK Dance Performance Video (Be Like Me - Lil Pump)

200923 'Can't Take My Eyes Off You' LIVE COVER By JIHOON x JEONGWOO x YRDAM From “Kang Han-na's Volume Up” Radio Show

200923 ‘MOBB’(MINO & BOBBY) LIVE COVER By HYUNSUK x YOSHI x JAEHYUK x HARUTO From “Kang Han-na's Volume Up” Radio Show

200923 'Really Really'(WINNER) LIVE COVER By JUNKYU x MASHIHO x ASAHI x DOYOUNG x JUNGHWAN From “Kang Han-na's Volume Up” Radio Show

TREASURE ＜How You Like That＞(By BLACKPINK) From Weekly Idol Cover Stage 4K

TREASURE X LINE FRIENDS [TREASURE STUDIO]特別企劃

[TREASURE STUDIO] EP01 - 너의 능력을 보여줘! Tell Us Your Attributes

[TREASURE STUDIO] EP02 - 누가 누가 우리 팀? Teams, Get Together!

[TREASURE STUDIO] EP03 - 시작해볼까 YO! Let’s Kick Off In Strength!

[TREASURE STUDIO] EP04 - 이 조합, 좋다규우~ Team Chemistry Off The Roof

[TREASURE STUDIO] EP05 - 우리 사히 친한 사히 Great Friends Make Great Things

[TREASURE STUDIO] EP06 - 아직 끝나지 않았다...! It's Not Over...Yet!

[TREASURE STUDIO] EP07 - 본격 캐릭터 만들기! 미션 현장 대공개! TREASURE Creates Characters! Action From The Scene!

[TREASURE STUDIO] EP08 - 사히팀 셀프캠: 모든 만남은 운명이었다! (소오오름) TEAM ASAHI SELF CAM: OOH...THIS IS DESTINY!

[TREASURE STUDIO] EP09 - 요시팀 셀프캠: 우리는 자연인이다 TEAM YOSHI SELF CAM: WE'RE FROM MOTHER NATURE

[TREASURE STUDIO] EP10 - 준규팀 셀프캠: 일단 귀엽고 보겠습니다 TEAM JUNKYU SELF CAM: UHM... WE'LL JUST BE CUTE

[TREASURE STUDIO] EP 11 - 트레저 캐릭터 최초 공개 TREASURE'S VERY OWN CHARACTERS!

[TREASURE STUDIO] EP12 - 트레저 캐릭터 이제 이렇게 불러 주세요! IT'S OFFICIAL– WE HAVE NAMES NOW!TR12!

[TREASURE STUDIO] EP13 - 트레저, 캐릭터가 되면 얼마나 귀엽게요? TREASURE'S THE CUTEST WHEN THEY'RE CHARACTERIZED!

[TREASURE STUDIO] EP14 - 우리 같이 잘 키워봐요. LET'S RAISE THEM TOGETHER!

電視綜藝及電台訪問相關節目

200923 “Kang Han-na's Volume Up” FULL Radio Show

200924 아이돌 라디오 [IDOL RADIO] ep.713. FULL Radio Show

200928 MBC《金信英的正午希望曲》FULL Radio Show

200930 Weekly Idol ep.479 TREASURE FULL Episode[ENG/INDO SUB]

201129 MBC 《King of Masked Singer》 '고3(BANG YEDAM of TREASURE)’ VS '고사'의 1라운드 무대 - 애상

201129 MBC 《King of Masked Singer》고3의(BANG YEDAM of TREASURE) 수능금지곡 댄스 개인기♪ with 문익&재찬

201205 IDOL LEAGUE[아이돌리그] TREASURE (트레저)｜토요일 저녁 8시 공개

201206 MBC 《King of Masked Singer》고3의(BANG YEDAM of TREASURE) 2라운드 무대 - My Love

201206 MBC 《King of Masked Singer》수험생들의 스트레스를 날려버릴 고3의(BANG YEDAM of TREASURE) 팝핀 댄스!(Feat. 김기리)

201206 MBC 《King of Masked Singer》고3의(BANG YEDAM of TREASURE) 정체는 트레저의 메인 보컬 방예담!

We Call This
“THE TREASURE EFFECT”

開帖文件檔:

💎TREASURE ROTY投票系列💎 集氣ROTY！宇宙最強新人！召喚刷歌投票師！
今日開始去投票！！！

1.
[MAMA x Mwave]
Categories:
> Best New Male Artist
> Artist of The Year
> Worldwide Fans' Choice

Vote here:
Vote on all 10 Accounts per IP Address once a day. Vote on Required Categories
教學：

2. AAA 人氣賞 -> Choeaedol[/quote]

刷Youtube:
要login
要720p以上
音量 50%以上，唔可以靜音
要聽晒，唔可以向前向黎飛
唔可以refresh/ 重播
每次聽完要重新search
唔可以入playlist循環播
聽夠十次要del觀看紀錄 (左上 setting>「歷史紀錄」>「清除所有觀看紀錄」>「清除所有搜索紀錄」

🗳MCOUNTDOWN PRE-VOTING

TREASURE’S CURRENT RANKINGS

#1 WHOSFAN
🔗

#1 MWAVE
🔗

#2 MNET JP
🔗

#1 IDOL CHAMP
🔗

#5 MNET KR
🔗

Vote now! Use multiple accs on WHOSFAN and 10 accs per IP address on MWAVE. If you have wifi and load you can vote 20x on mwave! Let's widen the gap☺

[整合］香港車瀡CP名 *官方CP*
1. 潭仔三哥/ 天芳yedam - yedam (藝潭) x yoshi (三哥/ 芳典)
2. 金鯊/ 金鯊朱古力 - junkyu (金俊奎)x asahi （牙鯊) / x jeongwoo (黑朱古力)
3. *尹光* - jaehyuk (尹材赫) x asahi (朝光)
4. 潭水魚 - yedam (藝潭) x jeongwoo (魚)
5. 兩老?有冇其他提議 - hyunsuk (媽媽) x jihoon (爸爸)
6. *奎兔賽跑/ 天使與魔鬼* - junkyu😇 x doyoung😈 (🐰)
7. 紅豆沙/ 豆沙 - doyoung (All red lol) x / haruto (溫斗) x asahi (牙鯊)
8. 蝦蒸魚 - haruto (Ha) x jeongwoo (蒸魚)
9. *黑牛/朱奶* - jeongwoo (黑朱古力)x junghwan (牛b)
10. 吐痰/談兔 - doyoung (🐰) x yedam (潭)
11. 熊熊？- junkyu (樹熊) x jihoon (熊貓)
12. 貓砂 - yoshi (🐯) x asahi (鯊)
13. 婚紗 - jihoon (焄) x Asahi (鯊)
14. *芬芳* - jihoon (焄) x BangYedam(方)
15. *真寶石💎* - mashi (真) x hyunsuk (碩)
16. *鬥癲* - haruto (斗) x yoshi (典)
17. 三文魚 - junkyu (奎) x jeongwoo(魚)

食返個橙先本命List:

mmm認領List:

好橙尋人List:

麻煩見到自己個名自動cm自己個本命[/quote][/quote]

*********************
********
初一位
********
*****************
*********************
初一位集氣區及YG卡神跪拜區
請放底本命許願
你知道嗎？
心存正念便可得到心中所想
唆擺他人搶小卡會落恐怖地獄

恭喜MAMA最佳新人男團

樓主好快手

帶晒我啲bb仔黎lm

不討論其他男團
見路人引戰者三不政策
不回覆
不爆氣
不在乎

YG好似有10年都未試過同自己經理人公司以外韓國人有合作

弓喜弓喜 最佳男子新人

姐姐老懷安慰

呀唔怪得啦

2部幾點⋯

唔知話幾好定on9好

睇相似係後果自負

日版pd101 都有

咁又係

cls..

吓

唔怪得知站姐影出黎啲相佢地好似跑黎跑去咁

好笑 好彩我哋車夠大

好似蕩失路

同埋夠多..工作人員點算

如果yoshi mashiho asahi冇入到treasure
係咪就會去咗啲咁樣嘅日本團出道

no

唔好啦

可能真係會

噉都係自彈自唱算啦

Nope

好高

有米

好型仔

崔崔

西裝真係好啱身

For me, treasure is my everything

好靚仔嘅黑社會大佬..

勁man

呢套好襯佢...

老西世一

勁

西裝芳典世一

今晚要佢唔換衫陪哥哥

想請佢做管家, 日日54321叫我起身

真係好Man

典sir

no sir..okay? 係王子, 黑社會大佬..

我鐘意黑社會大佬

正呀屌又有獎

我真係好愛芳典啊屌

Jenggg

다시 한번~~~~

又上台啦

勁嗨嘅傻仔

帶返口罩

I’m proud of you guys

開心到佢哋

畀你

好得意

崔崔好cute

芳典日文

無除都好叻仔

牙典講嘢

個個都好興奮，feel 到真心開心

已死

有講呀I’m proud of you guys

仲要講日文

因為唔記得咗⋯

今晚一定要陪我

呢張好靚

出啦

到我哋表演

樓主擺下個post

咁有科技感嘅

已癲

嘩

啊啊啊啊電視睇delay緊

哇好似好正

諗起迪士尼

Live 一定好撚嗨

咁早

wow串燒

係電視用twitch睇啦

姐姐不行了

係囉係囉

YG果然係舞台世一

哇屌

屌acoustic

好撚正

瘋狂心動

嘩屌慢版ily

屌個粉紅色心心嚇一嚇

3首都唱曬！！

起撚曬雞皮

頂唔順想尖叫

哇屌隻舞

好撚正⋯I love you 改得好正

仆街 勁好聽

求音源

mmm都remix

呢個舞台有排loop

哇屌牛b

有冇人見到阿鯊，好撚型

牛b啲close up

求dance break

救命啊改得好正

好驚喜

好型

阿鯊close up

仆街，好想睇live

屌你最尾好撚正吖

如果有直cam就好

有replay未

ILY正撚到
屌你老味

正呀屌

紅色個套呢？？？？

三首都鍾意

下點解

collab

好正呀cls

應該有合作舞台

點知？

拭目以待

慢版ILY同rock版mmm
係房靜音睇 捏到手手腳腳都係指甲印

mmmmmmmmmmmm~yaaaaaaaa

我依家勁熱

勁興奮我唔掂啦

屌你叫我點食飯
勁驚一陣miss咗

已死 我入咗棺啦

頂我都係 出緊汗外套都除埋

個screen轉返word即刻冷靜返

我特登錄低咗 依家再loop過

屌，掛住嘩，都無錄到添⋯

好醒

我都係

冇諗過佢哋齊12個咁多人 不過改得好正

死啦 牛b勁man

有啲團：咩叫開咪

痴線牛b真係勁識捉鏡頭 啲眼神真係

屌 牛B型撚到

由firm 嚟MAMA到依家都係一個月度
又要改嘢，排舞，加打歌
有咁樣已經好叻仔，姐姐覺得

真呀全部都好叻仔 出道咁耐chur足咁耐

菊之選嘅原因

仲要改慢喎⋯
MMM打歌又要改舞咧

今日又係牛man嘅一日

我仲可唔可以見到呢個牛仔

仔仔

改慢真係好撚好聽

係呀..似係佢哋有份參與改..

菊之選

諗起佳之選

有冇高清

開場我諗起迪士尼個巴斯光年射槍遊戲

係呀...

衝呀

頂
呢個game好好玩

快手到

Download 先

呢個未有mmm
應該之後有full version

玩完記低個分衝去睇自己邊個職位

師姐連片都冇拍

我勁細個個陣玩

咁應該唔會去？

就咁跳到i團

女人眉

以為bp出 點知係i

轉得勁突然

我都係 點知即刻彈個i出黎 快到 一秒過渡都冇

唉都係早啲瞓算

可能私服嚟嘅咋

係..

都係...得崔崔一個咁

傻奎望乜

我好正

盲泡開眼啦咩

腳長到

keep到幾耐呢

睇睇下覺得影到佢地好似係停車場準備搭車走咁
：耶 收工啦

小學生去玩

喂 喂 幫我影張相吖

榮少

但係佢哋仲未出po上水

不羈到

@金仁榮

着咁型架咩？

唔好打咁多飛機啦

崔崔一直行喺潮流最前線..

華麗崔

斯文敗類

嘩我條仔真係好正

可能我記錯時間咧

仲有winter&3個ai

盲泡開眼一晚?

係喎

30代40代都咁高睇mama家庭樂？

典大佬帶頭

可以整meme了

一定喇..
佢哋出首Trot 100% 大紅

有個毒撚好顯眼

我都想講諗起張graddin相

喔靚芝都少少復古feel嘅

潭仔？

第二張冇yeah冇整心心嗰啲就咁行 好似真係準備去劈友

屌...明明咁型都遮唔到陣毒除

係
勁似

鯊鯊

毒鯊

啲啲囉

仲收唔收𡃁

潭仔都似同下面兩個形成三角吹水區
牙浜田坐中間冇人理又夾硬要笑扮冇野 埋到堆

Yg傳統

好開心..好似成場最傻佢哋

有片

鬥跳得高..

彈到勁高

青山走犯現埸

cls跳到勁高

勁傻

浜田似同心儀同學怕醜仔樣
潭仔直頭埋唔到堆

12傻

係咪小學生放學

係

好撚可愛

一陣邊個條西褲裂開就好笑

諗起崔崔tmap 最後個集跳跳下舞爆軚

屌好撚Q呀真係成班細路咁

好撚得意呀啲bb仔

不用分那麼細 大家都是毒撚

得意到

好pure..

你可以改名了

我啲院友去攞獎..

搭多個潭仔俾你

真係似

無入錯坑

韓國網民需要睇到呢條片..

第一個彈起係咪你黎 超得意 好似小朋友又想生了

好似係..

全treasure咁濟
好矇但我知你睇到

Cls 全車瀡

嘩好勁呀...Mon post 友見到未..

笑死

Dllm

原來唔係純黑..

近版..

YG典會

Naver ranking 축하해요個到
記得禁曬佢

奎仔呢套衫真係好顯身材 即刻覺得佢man十倍

Cody 今晚可以去食人參雞

Man 爆

崔崔好撚cute

又J我細佬

AAA個陣都係咁勁得意

全部都係我嘅

好正, 好鍾意睇佢哋咁..

Mnet 同YG應該無好翻..
因為師姐連片都無拍咁串...

講咗
叫mnet改善下先

勁可愛

係好得意

今日唔出聲唔郁可以呃下人

笑死 二哥跑去邊

諗起十二隻可能唯一一次去MAMA, 又去唔到睇LIVE就想屌佢老母武漢肺炎

頂著到咁型仔又影埋啲尻相

想扮行錯路偷走但比人捉番去

가만있어

想出去搵我..

反差萌

想出去慶祝

staff好似幼稚園老師捉返啲小朋友去排隊咁

傻仔

係呀屌

做佢哋staff真係好攰

Staff: 成日做埋啲濕鳩傻事 但又笑笑口咁 唉嬲又嬲唔落

芳典大佬帶住啲靚去劈友

dllm 笑死我

屌

match

畫到牙鯊個隻精髓好可愛

以為你開po

MAMA都未完就咁癡線

好得意呀！

我屌 個獎上面我仲諗見到邊度咁癡線

潭仔啲陰想點

望下嘢..

榮b個樣

係咪雜誌封面, 勁似..

睇得出佢好興奮

TME 真係無所不能

cls唔怪得十二隻話TME好搞笑喇..

遲啲隔離fandom會唔會走嚟求助

佢哋成日碌twt咩都睇過啦

我睇咗幾下先發現到唔對路

欸 人哋有fandom 就識搞㗎啦

上一次MAMA都好嘅...

之前seventeen 站姐揾NCT站姐P 圖

好得意牛仔扭patpat

互愛嘅表現

@樓豬

——————————————
我心電圖

白車

勁癲勁靚仔...想點

咩事突然開竅知tmr鐘意睇呢啲圖

所以咪俾人打pat pat

最尾個張黑社會大佬

新郎哥

今晚佢著西裝陪我足膝詳談

想多了
想嫁入我哋金本家冇咁易

似喺教堂等緊嘅新郎哥

我都想同牙典傾計

樓豬唔會放過你

等下啦

做我弟婦冇咁易

金本收唔收二奶？女僕丫鬟都得

想做暖床 有冇呢個post㗎

金本家太多女人了

想同典仔成家立室

係呀⋯

好啦 傾完記住話我聽 我去搵牙典

牛Man

可惡 返濱田家

兩年後應該會仁佢

想入浜田家問過我未？

佢係咪好熱

想下好啦

呢個牛仔可唔可以CB, 唔係好接受到自己竟然對個𡃁仔心動

屌你，唔好講到你唔係咁

好難囉

我幫手除衫

um 咁嗌濱田黎我家

嘩屌第三張仲唔係新郎哥

第時同我結婚着呢套唔該

係我嘅新郎哥

我條仔

我會黎搶婚

問咗我未？

啱啱先十七⋯頂

嘩，屌

我可摸以同自己結婚

佢post 一張得唔得啫

尹少呢張好L型

真係好靚仔好想即刻同佢結婚

救命

天使崔

你老公喊緊

人越大越想追求年輕的肉體

好啦 勁麻煩真係

皆さん本当にありがとうございましたぁぁぁ！！！
僕たちがこうして賞を貰えたのも皆さんのおかげです。
これからも止まらず進み続けます💎
MY TREASURE "トゥメ" 愛してます💜
永遠だぞぉ😘😘😘

✍️by #마시호 #MASHIHO #マシホ

Line update

好滾動
希望世人都可以開眼今次

原來件外套係咁

好靚仔啲動作

真真王子

點解無post係twitter 差啲miss左

Metoo

其實我仲FF緊有特別嘉賓

無啦 bts 都出埋

我見佢哋twitter都開始陸續po嘢就冇希望了

其實應該有但係唔關我哋事

但mnet又講到明有特別嘉賓出未啫

是旦喇，快啲翻去宿舍鳩，慶祝仲好

其實會唔會係boa

好想有片睇好鐘意睇佢哋個開心鳩樣

咁究竟係who

2ne1

我都係，好睇過睇剩低嘅MAMA

CL?

No 佢回憶以前拎獎artist啲片

佢哋幾時可以開live

屌點解twt 無

屌那媽，呃人睇到最後
好在我無睇

一陣應該有
btw好撚q

魚仔同奎仔

mnet呃鳩人？

屌佢老母 等咗成晚

嘔返啲時間俾我

所以個特別嘉賓係？

唔好同我講係winter

吓 啱啱出道咋喎

屌，見到十二狂post 嘢仲信Mnet

崔崔你邊件私服咁把炮

我阿仔細佬都未出黎

我都想知，搞到我哋FF太多
間接撚鳩咗我哋成晚

邊止成晚幾個星期都有

金俊奎呀，今晚想睇佢
難得唔係hoodie 唔係唔post呀

對Mnet 不能夠有幻想
師姐連片都無，唔好FD上去打歌喇

真係想鬧爆佢但又唔忍心成件龍袍咁嘅私服cls好想睇曬成件係點嘅樣

正話張熱門圖放大版

其實會唔會係試衫睇下著邊套舞台效果會好啲
我鐘意呢套囉

healing

講咗係唔信
一早熄咗直播做asm鳥

唔會喇，一般上音樂節目我會睇傻奎為準
因為佢唔係hoodie 就有機會係直接著打歌衫
睇嗰日啲相，傻奎唔係著hoodie， 但件外套係黑色㗎

我一早去蒲twitter , hea 埋今晚

啱唔啱先

出道咁耐第一次

我係咪miss咗啲咩

Cls 咁呢套真係私服嚟

點解我睇唔到嘅

係呀

係咪抽中獎先睇得嘅畫面嚟

潭豬唱橙

我記得睇過個po係私服黎 不過燈光搞到好似第二件衫黎 我搵唔返個po

奎仔塊面咁紅嘅

但真係好華麗

2020最大整蠱

崔崔呢啲叫尊重場合

崔崔: 又撚到你哋啦

佢係咪驚死人唔知佢條腿長

係咪喊完嚟 定係凍得滯

係得佢特別紅搞到我諗今晚哥line會唔會飲酒慶祝

凍得滯，佢日日勁大件羽絨都知佢驚凍

Join 呀喂

btw蒸魚真係勁尷尬笑 由細到大都係咁

可唔可以試下露齒

我買一打可樂俾阿仔劈先

成班最中意香蕉奶可樂嘅人 佢哋似會覺得苦唔想飲

最估唔到係二哥竟然唔飲得多真係估佢哋唔到

Join

諗起佢件垃圾膠袋羽絨

頂

我今晚應該訓唔著
成晚傻笑

尷笑

垃圾膠袋羽絨唔係我仔仔咩

睇佢哋停車場片我可以loop成日好得意呀啲bb仔

呢件

唔係奎仔傳染咗俾你仔仔咩

我想瞓㗎喇，但又忍唔住loop 佢哋個舞台
屌爆Mnet ， 分兩條，要分開睇

抵佢俾我仔仔踢出宿舍

好靚呀

晚晚打beat聲

夠鐘洗衫

可能還番去服裝部

屌係老母都認證嘅似

我見到斗嘅未來

仆街似到

笑死邊個話佢著皇帝衫出街

劈佢老母

cls我會笑到個口合唔埋但唔會咁大嗌

頭先我J 多幾次個陣本身好平靜越睇越覺得自己嘴角瘋狂向上

似佢都幾好

今日好早twt佢地好開心呀（又有兩個傻仔係到跑

鯊鯊飛走咗

日日投十下抵翻曬..

邊個高音鳩叫
鯊鯊:

今日我好早
第二張咪係新郎哥

睇多次勁好笑 得榮榮好正常其他人都鳩叫跑走

啲架仔都係痴線嘅btw又係國際慣例最高揸機

老西真係世一

魚仔係咪食咗大得快藥

原來係呢度唱...清唱好好聽呀..

見到家姐

我哋要stream 埋呢兩條片...

唔知12隻channel會唔會放返完整live

忙內line全部食咗

由細到大都冇變過

拆開真係好煩...好多團完整一條喎...
不過stream 咗先..

好cute呀屌..

投票

塊鏡睇佢地仲要特登跑到達達聲先安樂

你睇mnet歷代都係咁做
然後又要人哋ent買番合一條片自己上傳

dklm Mnet ..

睇黎牙鯊今朝先開始send相俾二哥 尋晚冇相冇得post

原來係有得食漢堡包飲可樂所以咁興奮

鯊：琴晚太攰 唔想過相

繼承YG一貫風格嘅孩子們
獎？WFC

崔崔：脆辣雞腿包呀

難得咁多正評

靚仔待遇

有冇人講下個post講乜

邊個po

真係唔記得

四個月快樂呀

頂以為話下一個post講咩

標題：孩子們 treasure尹材赫好撚正
內文就話西裝好正
啱啱睇完tmap發現二哥好正 問人要gif
之後又話好似要入坑了

想set做alarm今朝一起身比佢哋叫到嚇一嚇

明明只係四個月 但精彩行程好似出道左一年嘅濃縮版
四個月快樂

第一次追YG團嘅我完全冇諗到行程可以咁full日日都有野睇咁好滿足

盲泡真係好睇重乜獎乜獎

四個月快樂, 十二隻健健康康, 開開心心

真係好cute

係咪有週邊公佈啦

好窮

一月正專大發

四個月快樂車瀡2021繼續大發

高清圖我真係正到暈

好似企鵝仔
：好凍好凍好凍

講笑食M記咋嘛？

好可愛

我琴晚喺Twitter見到啲人講都喺度諗緊係咪尻吹雖然喺佢哋身上發生又真係幾合理 成日一聽到有得食漢堡包就勁開心

雖然幾合理 同埋影嘅呢個過程應該係完晒所有獎 準備走嘅時候？真係冇人知真相

都幾難fc都唔會去舖頭食啦 最多咪返公司叫外賣

真係好合理喎..

諗起tmap隱藏cam嗰集 明明個個都勁有疑心 一話嗌咗漢堡就一個二個鳩叫

似係咁..

呢個真 唔通着住西裝去舖頭食咩

漢堡包真係好好食..

一聽到漢堡包就老母姓乜都唔記得

傻喇, 佢哋咁鳩, 都幾難剪到成段好感人..

真

好喇, Kpop 群組大爆發, 唔好再去年末喇..
一個MAMA都夠...健健康康準備正專喇

想睇練習室版本

咁多effect 應該唔會有..

雖然都真係, 但係太多細公司去, 啲細公司真係理得啲人死咁嘅feel ..
都幾恐怖..

韓國而家好似九點之後所有舖頭就會閂晒
所以外賣應該都未必有

咁可能唯有係staff幫佢哋嗌定 拎完獎就同佢哋講order咗啦

唉, 希望rearrange 啲時間...

TME話佢哋紥紥跳條片仲多view 過Mnet performance 啲片..

頂我啱都想po

魚仔橫到..

崔崔啲手指好得意, 塊面紅到咧

收得勁清痴漢笑足咁耐
btw二哥假唱

邊個笑...

影到後尾嗰幾個果陣唔知係咪我阿哥係度鳩笑段段要聽一次 勁嘈

我

background 有啲笑聲究竟係邊個

我要打電話俾媽媽先

bb奎

想生

正專劇透合集

支搏update
第二張

彈下彈下

成日喺支博up埋啲咁正嘅相

唔知點解支博嘅相特別靚

你阿哥笑得勁大聲

佢哋個個係花手定時間倒流手勢

似係時間倒流手勢

究竟要畀人飛幾多次呀佢哋

自從i love you同mmm之後
我拒絕再估

啱 唔想再比佢哋當狗咁撚

我哋次次都估佢哋俾人飛 但次次都估錯

琴日崔崔件皇帝衫已經撚咗我成2個星期

估幾耐畀佢哋撚幾耐⋯
咁快開始撚TME
睇嚟開始錄歌喇

唔好估喇

唔係講笑 嬲咗一秒私服都著到咁把炮

口上說唔估 但1月出concept thriller個陣肯定會估

真 雖然話係角度問題影到好似皇帝衫咁但正面睇都好華麗

你睇twitter 嗰班，偵探咁款⋯都會想估埋一份

尊重場合啫，下次用傻奎做standard 估喇

禾都系

呼吸都係劇透緊

你哋衰爛賭囉 成日喺度開賭局

馬後炮cut 曬啲片出嚟串自己蠢
跟住下次都咁估，然後又柒曬

你都有份㗎

崔崔真係每次一劇透就表情管理失敗勁好撚

一上黎就見到你歧視我

TME最好撚

想扮無嘢都扮唔到

係咪得我一個撳入條link睇唔到

我都睇唔到

笑死 一嘢拉埋嚟

好少見二哥都咁小朋友 平時睇開佢兇人
不過最近睇完佢哋拎獎講感言都覺得需要兩個隊長 崔崔係一開心就忍唔住收唔埋個開心樣反而二哥就好穩重(?)唔識形容 覺得佢每次講感言都好有型 可以好冷靜咁講感言又會微笑 總之就好charm

喺manager面前肌肉男都變bb

我未婚夫梗係charm完全睇唔出喊過黎

佢次次都多謝TME,令到我覺得做幾多嘢都值好心動

屌你，請問Ruto 老母你有幾個未婚夫

佢地啲多謝同開心次次都好真誠

勁似我細個，老母驚我四圍走拖實我囉

次次呢啲moment 都係um, 無入錯坑

數唔晒

想生BB 鯊

好多新相

Ruto老母：搵人p走最右個idol999, thanks

p淨我同失敗喇
btw idol999笑死 勁match

尋日我都以為 但原來唔係佢黎係個叫jonathan嘅bb

勁似

柒咗添，勁似囉屌

補開心鯊

請問你唔係有兩個細路仲有個老公㗎咩

又有新相點解可以有咁多流出

吓認真咩 勁似喎

勁qq系統又更新咗

之前仲估過呢張係牛b定鯊鯊原來係Johnathan

你唔講我唔講

唔知係咪泰國佢ig

你老公哭𠹌咗

通常大個就唔似㗎喇

AAA都無咁high
係咪笑鳩Mnet 咋

佢呢段都好值得上熱門

有中字睇翻，原來上MAMA同拎MAMA 新人獎係佢哋目標

不過講真MAMA計埋外國嘅話都真係多人睇過MMA

我真係今次先識MMA 枉為Kpop fans

牙鯊

崔崔又要出動了

細佬好得意

mk無分世代 btw提提你 十年前蒸魚得6歲

同大雄樣完全唔似

b612 美顏max

頂⋯

勁mk

青筋但個樣咁baby

一啲都唔似廿歲似15歲多啲

榮榮終於得到回報

崔崔真係好𠹌cute

係男團入面最得意嘅大哥

好想佢做我細佬

好Cute,戴口罩呀衰仔

想買 但冇人用line

二哥偷走紀錄勁唔知做咩行行下自己一嘢飛去第二度

我都

又痴咁埋大哥

日本黑幫唔係講笑

第一眼睇鯊我以為係細佬

想比佢哋保護

行路都咁鬼cute小學生放學咁

頭貼頭

芳典又贏

笑撚死
山口組新一代四大龍頭

我跟神户金本家嘅！

福岡駝個朵唔係未聽過下

1月20 YG treasure 正規一輯！！！

唔知呢個係專輯發行日定係放歌

咁大諗頭

Mnet咁多武肺群組不了
一陣又共用待機室
含撚啦mcd

淨企 唔洗跳 可以加多幾舊 大家望落平均啲係好事

但MCD係最大機會得到初一嘅台

巧興奮呀

師姐唔上都有一位
我信佢哋有實力
總之mnet不了

唔會
BP果陣都屌過一輪最後又係冇事
死心吧

奎b個妝有啲怪

個鼻最怪

YG cody不嬲都自成一角
何況某楊都已經返黎

真係化淡啲 好似假fans嗰集咁都已經好夠

條眉都係唔知做咩 明明修好晒個眉型 係都拉到勁長 又畫到咁粗

出曬事 勁唔charm搞到佢好似乸乸地咁

盲泡要抵制YG, 上100次都係會抵制
無韓榜無咩大不了..

典囝個陰影都好女人

唇都係..

正確思維
Mnet俾sm同jyp挽曬

垃圾台做咩要上去幫佢哋谷人氣...

加上佢勁鍾意嘟嘴對眼mak到勁大 其他人唔識佢應該心諗條友

還可以啦見過jyp個炒車男妝之後接受程度高咗

要睇側面..

佢塊臉一完咗tb之後越嚟越脹

有酒粒咁笑真係好charm

8個version

笑話

25600noona

出太多version不利銷量
明顯條友FF

我諗都係錄㗎啦

唔會出8個version 咁癡線嘅我諗
我見佢條twt都係自己ff

八個version , 諗死人咩..

最勁咪4個 話出8個又好似多咗

YG唔用人樣, 8個真係諗死人..

用人樣 8個都唔知點分啦6個就話可以2個2個

條友FF都無邏輯⋯12/8=1.5，買曬八款先砌到個group 出嚟？

唔好有人樣..
啲人掉專, 有佢哋個樣真係唔係咁好, 好似掉啲仔落垃圾桶咁

頒獎禮戴週邊上台榮b個耳環

算啦唔好估啦

留名睇佢哋柒

Twt個班咪就係呼吸都劇透緊

榮b前日喺twitter po對住塊鏡嗰張自拍都係戴住

榮榮又申脷..

金氏兄弟真係好稱職

奎仔part邊個喺度跟住唱咗下

YG Flex

轉lockscreen

唔知佢哋有冇休息下呢

想知佢哋啲西裝

等二哥劇透仲好啦

榮仔生日已經劇咗啲

嘩我好靚仔

果然係yg 套套皮皮聲

其實最關心都係嗰日期
我想知幾時要準備俾錢買專

確認係公佈週邊啦